被分化=港共勝利

走定唔走，大家可以有唔同意見，咁樣先係和而不同
但係大家記住
我地被分化=港共勝利
前線，和你飛，煙霧隊，first aid，物資隊
大家既目標都係一樣，大家都係香港人
所以

不分化，不割蓆

香港人加油

光復香港，時代革命

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

好多一三五毛開po屌呢樣屌嗰樣
大家要清醒，唔好推分化po

唔好佢講一句 不割蓆 不分化 就以為係同路人
佢哋而家好奸，講完就引導人分化

請保持思考

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

只要目標相同，大家都係自己人
唔好屌黎屌去

CLS so many 30cents posts

落到區D街坊幾齊心

走定唔走，可以勸，唔好屌
對家記係想我地內閧

再無齊上齊落 經過721 728 同今晚

真正既同路人點會唔走? 死都唔走既 除左唔怕被拉既內鬼 我諗唔到任何解釋

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

我地既最大優勢係團結
對面就係想慢慢減低我地既優勢

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞